適合做夫妻既人vs你鐘意既人

應該點揀？

你自己都有排先後
唔洗問啦

有得揀先揀後者啦

唔鍾意點適合做夫妻?!

過世vs 拍散拖

呢個post 都見到你

中出 vs 戴袋

我鐘意既人唔鐘意我
適合做夫妻既人我唔鐘意

大波果個

即係個個人個性格做老公/老婆係好岩
但你個心底最鐘意既人又係第2個

正解

如果係仔呢

我最後揀左後者 趁仲後生
唔知將來會唔會後悔

唉 我都遇到一撚樣既情況

唔鍾意點樣對成世
心都可以變,性格更加唔穩陣,尤其結完婚角色變咗,好多人要求唔同
環境變, 多啲問題要解決, 價值觀又會跟住變

當然如果你剩係搵長期飯票打份工咁,咁你可以當我冇講過

點先叫適合做夫妻？即係有錢？定係好夾？

老婆加SP

即係個個人無條件咁愛你 你所有缺點佢都接受
佢會係個好老婆 /好老公

但你鐘意個個人佢未必接受到你所有缺點 但同你好夾 所有開心唔開心既野佢都會接受到 性格都好似

我覺得 鐘意同愛又有唔同
做得夫妻/夫妻-able 點都會有愛
而愛係比鐘意更高層次 多左責任同承擔

鐘意係前提 唔鐘意點解要一齊
又唔係等飯開/無女食

咁岩做夫妻嗰個係冇感覺定係有感覺但冇咁鐘意?

而鐘意好似總係帶d幻想 少左d現實一面

後者喇
唔鐘意又點做夫妻
咪盞離婚

鍾意唔等於愛

你鍾意唔代表鍾意你
就算佢鍾意你 都未必適合做夫妻